極火蝦離奇消失

每次養觀賞蝦都養得唔長
間唔中就會有啲空殻出現

因為以前有過渦蟲出現
諗住個原因會係渦蟲
所以翻過缸
雖然之後起碼沙上面嘅地方都冇再見過
但都keep住有空殻出現
就諗會唔會係關一齊養嘅新燈事

咁我諗個缸應該有好多地方可以避開啲燈
因為都算係雜草叢生
當然我都少換水
依家諗緊個主要原因會係咩

背景: 18吋缸，生物環濾桶，24℃水冷

魚係會食蝦

利申：養咗魚十幾年

魚會食蝦，蝦會換殼失敗死，好多原因